我要脫毒😭

手頭上有100蚊
請出手

買like 完

你嘅情況
有10000都冇用

買六合彩

好

小學生麼？

洗唔洗咁mean啊😞